到底的士憑乜嘢值24蚊起錶？？

屌你老母啲的士佬，短途又唔撚喜歡，過海又唔撚過，的士佬仲撚難就過啲港女

有錢人係唔會care加左幾多錢

就係你 D 仆街坐的士姑息養奸等班撚樣可以繼續坐大落去. 有 Uber 唔坐?

有冇C人?

坐巴士

Uber仲貴過的士

時間就係金錢囉，比唔起就收皮啦

態度又差，手車又垃圾，有得揀點都係Uber

咁你咪坐番的士囉
Uber同的士根本就兩回事

黎緊30蚊起標

憑佢地係狗，我地俾24蚊上車撚狗

好平喎

好同意
直接100蚊起標 頭5km

師傅，落街就有的士，uber要等人接order，要等車來，如果唔係趕時間我都寧願比貴啲坐uber啦

巴打講得非常好，有得揀先得㗎，冇時間揀條撚，uber都要等㗎嘛

同養車比

食字死撚開啦

養車另一個境界，我死窮撚去唔到養車依個境界

大哥, 咪合理化 D 野啦. 成條街泊車位比黑社會霸左, 係咪趕時間就去進供班黑社會, 定泊遠 D 呀.

突然有性衝動, 係咪就可以搵 d 心智未成熟呃蝦條呀

香港周街交通工具, 根本唔洗要呢 D 的士.

Demand and supply

之前唔係唔比坐uber嫁咩
幾時開始可以？

利申 不在香港

係咪得我唔明 Sor我比較蠢唔理解
但係我係坐車又唔係揸車，我理撚得你有冇位泊車呀？

屌你趕時間又關突然性衝動乜野事？？

比喻呀大哥, 一句我趕時間就大撚晒姑息養的士狗.
唔怪得之今時今日 d 的士狗咁撚大聲啦, 怕你乜撚你班奴材咪又係要坐.
政府就係睇中你呢 d 奴隸無左的士唔得, 結果就係一個共業令到香港的士千秋百世

用下腦啦，如果冇左的士，全街得uber果陣，你咪又係覺得佢同的士冇分別咁樣屌

屌你老母你唔撚會趕時間嘅？
臨時臨急點樣等架uber來呀師傅

我問題係仆街的士司機態度，到底的士到底咩原因值24蚊起錶呀

因為你耐佢唔何
急嘅話真係要求佢

好耐無搭的士，自己揸車好過

過海用APPS算。唔係交更時間都唔過海

無錢泊車巴打，我係無錢買車

的士佬仆街一件事，車費又另一回事。
將香港的士收費對比世界差唔多物價既地區真係算偏低

26

是撚但啦
好耐冇搭
自己揸車多

油錢，保養，牌費，24蚊算平

就快$30

Uber好在可以appeal車費
上次我外國搭貴咗成倍車費
就因為個司機喺個隧道到出入咗幾次
之後我喺Uber app到report咗
佢即刻回水畀我
如果現實嘅分分鐘有排嘈

集思廣益
有咩方法可以玩鳩返態度西既的士佬
如「0-100 4秒，急剎車，串過馬撚，短途車keke格格
渣渣下車用時間用6部電話唔知以為走左去高達個控制倉」
個班短命種

個價其實ok
趕時間係噉
但風險唔係少、服務唔係多咗先仆街
算啦
依家的士已經係窮人趕時間用
依家趕時間就Uber吧
起碼架車冇咁核突

樓主調轉左
就係24蚊搞到客多過車
擺明西服務都做唔停

法例寫唔俾衝紅燈添

所以我情願call uber

雖然Uber>的士
但Uber都會拒載架

柒少陣好冇呀你，解釋又唔清楚
倫敦的士6英鎊起跳又點計，又奴性？

有價就有市，趕時間平就uber,一係就的士，睇你自己覺得時間定錢貴啲囉，再唔係你咪自己預時間搭車，政府真係係人叫都幫咩 唔好講到政府咁積極主動幫的士佬

不過倫敦的士佬門檻係好高

態度同收費有咩直接關係?
要司機成隻哈巴狗咁
傻撚左?

有錢人唔撚飛的啦 自己揸車或者請個司機返黎車

其實我唔係好明點解過海要比埋回程隧道費

搭鴨脷洲過將軍澳 比人拒載
諗住 唉你唔想過海就算
點知後面三架都拒
之後以後撚唔搭的士

有地鐵做咩唔搭
你on9多d

自己渣車算啦

我最唔明就係d的士佬一過海就好似完全唔識路咁
十次係港島坐的士去旺角熱門地方，八次的士佬都要問係邊
大佬我唔識渣車都識去啦

其實的士佬唔係最鐘意短程咩。 時間旺果陣路短密密食。轉過街口又24蚊起標

近又西面,遠又西面

的士狗

未必架,的士站個班等咁耐
短程仲唔西面

佢睬你都有味

香港交通塞到爆咪又係多得一街都係嘅的士
外國興電召，無事無幹你咪泊係車場到等，有人要車打個電話15分鐘咪到
司機又可以休息下，唔洗嘥油嘥精神
個客又唔洗等九世先有車
其他道路使用者又唔洗忍受成街都係吉的士阻撚住哂

Uber喺你門口等你
到咗通知你叫你出嚟上車
有得睇司機評分
落車唔使畀錢
又普遍舒服過啲comfort仔

反觀的士要喺街度截
想截嗰陣又未必截到
唔想截就一街都係
截到又未必載你
車廂內籠又污糟
又要找續

腥港有啲豬係傷殘架嘛

出門口一定要搭的士， 行多兩個街口就直入急症室架啦

所以先迫爆公院

的士司機比人叫的士狗係抵撚死
屌佢老味

短程路撚載
過海又唔撚載

路程岩心水就兜路

沙田去北區醫院
一樣兜路兜左一轉火炭先

有次大埔太和做野入船灣有工程
佢老味
一上車我話去船灣

咁佢開車
的士狗問我「去荃灣邊度」

我話去船灣唔係荃灣

的士狗「唔好意思就交更，我前面放低你」

我屌你老母啦

我都唔care

窮撚十年都唔搭一次的士

申利外賣仔
試過有二次係的士站
臨開車門隻dc9即走
極危險

有錢=\=可以合理化D錯事

中文u左？

咁應該幾錢先得？

咁不如加到300蚊起錶好無?

#20 句野佢未解釋之前真心唔明，如果係咁你當我U咗啦好嗎

最好開門掉低一嚿水
然後唔撚上車自己走

反正都係貴貴多10%-20%有咩所謂

好過又貴又受氣

有錢請司機先買

我想的士加價多D
容易D上車
香港的士其實己好平

On撚狗幾時有人要的士佬做哈巴狗

正正常常待人接物唔得嘅

你係唔係的士狗啊屌你老母

有市就有價，唔好搭阿笨

質素好既加個double我都ok
屌你老母十次有九次都仆街黎
利申 每兩三日焗住搭一次 太山卡拉uber好少見有車

點解一定要搭地鐵
趕時間搭的士唔得嘅

的士牌持有人就有著數
狂加租車費

近又唔鍾意 遠又唔鍾意 有啲唔過海 有啲只係過海 新界的又唔去九龍 屌你老母你想我上車俾錢你想去邊就去邊好無？

接到個西客西旗你期望佢仲笑笑口?
自己生意呀屌你老母
一陣做全日交埋車租入氣
豆零都無得賺
你點唔黑面呀?
仲未計就時間交間
自己用條撚諗下點解巴士佬小巴佬唔黑面
偏係的士狗黑面先啦

其實我未試過比的士狗拒載
反而uber就成日有 借頭借路又話行錯通道入錯線 要兜返過黎起馬四個字半個鐘
叫我取消

有錢人有司機啦，柒頭

邊個話你知的士快過地鐵?
一條香港仔隧道夠玩殘你啦傻仔

真心我都唔知個比喻，原來可以將唔合法比喻為合法。原諒我係中文u一名，我都只想講句唔趕我都唔坐d垃圾的士受啲的士狗氣！

其實dc9隻拒載係點
冚旗然後問你去邊岩先接
定係上到車問左地點唔岩趕你落車

鎖車門 較低車窗 問你去邊
岩先上車 唔岩就

見過 但未試過

你班撚樣唔該諗撚下你地唔撚中意咪咪撚答囉

真係未試過

香港憑乜嘢每年要接收5萬4000個殖民呀

仲話想加到三十蚊

而家去老蘭
12點後開始有

可以投訴 佢拒載犯法

的士甘撚平仲係到投訴啲咩你地on9?訓撚醒未

痰餵豬笑騎騎

反而我搭親都無乜特別閪
如果有寵物用的士app call都方便（要加寵物費）

馬鞍山商場的士站去D山卡啦位都無乜點閪
可能綠的都習慣去D奇怪位

的士站果D多數無咁揀客

你屌乜撚啫，出面大撚把選擇，預早小小搭巴士就解到囉

根本就係又睇但又屌TVB 既概念一樣

call 的士好好多 因為係啲的士佬心甘情願接 重有有折

的士佬要俾錢個APP 同的士佬吹過水
一單靚單收10$ 機場 長途嗰啲
其餘3$左右手續費

冇人接單會送積分/慢慢減手續費
積分要儲值先有 接單用積分扣

想水你十幾蚊遊車河

憑反占中lot

的士站幾隻警犬棟係到 拒載既話警署都唔洗去就地幫你埋單啦

長唔去，短唔去，過海唔去，唔過海唔去，九龍的士唔識九龍啲路，新界的士唔識新界啲路，車尾箱自己開關，行李自己拎。

10%-20%定係100%-200%啊
你坐過未

原來係賤種的士狗

睇撚住前面個燈位炒車呀

太撚平就真 50起錶就半就差唔多
的士根本唔係比d連幾蚊起錶都介意ge人搭
等班閪客唔搭自然迫到d的士佬要做好自已自已先搶到客 到時就唔係你搵的士係的士搵你

香港坐的士已經好平300$去邊都得

睇時段啦屌你

仲有coupon呀

入氣嘅cost 大約1，2毫子一公里。其實的士幾好搵

完全脫離demand and supply 窩

Uber好好？接order唔撚黎，焗你自己cancel order

根本職業司機一樣黑

以香港咁嘅收入水平，都只係24蚊，咁都可以噪

的士佬質素真係好參差
遇過好既司機態度好到當你VIP咁
差既司機就好似港女咁，無理由咁發你脾氣，黑面收錢大力dom銀錢

講到我未搭過咁
你又知我去將軍澳邊到
同埋我出門口時間唔塞
的士點都快過地鐵

香港Uber 好似唔包保險，撞車冇得賠。

另外香港的士其實好平，比如呢個網的數據:
88城市中香港排51。但你計翻香港的生活成本? 的士價錢相對其實好平。

香港人其實好能9。又要優質服務，又唔想加價，邊有咁便宜的事? 短途車程，你跳入車的一刻，司機就已經輸緊錢。唔通你仲指意同佢服務態度會好? 想佢服務態度好D 好簡單，比Tips 咪得囉。成日話香港人係打工奴隸，如果的士司機輸緊錢仲笑面迎人，咁係咪奴隸中的奴隸?

申利: 支持引入Uber，但先要處理法律問題。同時亦要考慮的士司機先計。好多司機其實都係小市民，手停口停。

諗住佢唔想去就算 做下好心
還掂後面仲有幾部車
點知幾部車都唔載

聽完你就明

最好上車擺低幾舊水邊到都唔好去，幫佢含個撚再走

趕時間仲要睇時間，我不如行過去啦

Uber香港同AIG買咗符合法例要求嘅嘅三保，
撞車乘客一定有得賠，只係物損要司機自己負責

BTW，講到的士狗做一單蝕一單咁慘，轉行囉，揸巴士揸貨Van揸小巴咩都好，運輸業行行都缺人，咁委屈自己做乜

咁你地鐘意受氣咪坐囉

冇王管

班的士狗當正自己係大老闆

其他行業服務態度味一樣咁差

市區入新界，80%畀人拒載

有邊行會好似的士狗咁
長途又嫌長減吉車出黑面
短途又嫌錢少冇肉食黑面
過海又嫌塞車黑面
一副唔想做生意嘅樣，但人地去幫襯其他選擇就話人搶佢生意乜乜柒柒？

你講既呢啲唔係有錢人咁簡單

就惑加完價都有人肯搭

憑

原來咁已經係拒載？我以為係要上埋車佢唔肯去叫你落車先算係
我試過好多次係貨櫃碼頭出返旺區都經常被dc狗拒載

無其他方式取代, 無競爭, 點解唔加價?

出旺區都唔接? 咁入到去仲想要咩旗? dc9好撚貪心

跟足的士例嘅話，只要你企响非禁區安全位置，的士冇冚旗，你示意想上車佢唔比你上就係拒載
所以有啲的士狗會冚旗埋黎問你去邊，咁就灰色地帶唔算拒載

出旺區要塞車丫嘛
佢地想做出地鐵站多啲
有錶跳得黎又快完成

可能嫌太短路程我係貨櫃碼頭附近收工，有時無小巴要截的士，都係由貨櫃碼頭出返旺角/尖沙咀/美孚
呢啲人貪字得個貧，左揀右揀可能全日賺得百幾蚊，兜黎兜去油錢都蝕埋

但係uber都好撚多仆街

試過要求我係app到cancel私底下俾現金
試過call完車十幾分鐘都唔過黎，打俾佢先叫我自己cancel
試過call完等極都唔到，仲要係app扮接左我上車坐左個短途，扣左我$50要我自己appeal

大把人claim公司數 理撚得你幾錢

0正評 33負皮 再望下你個名

真係唔駛擔心，比佢地玩多幾年，我要楂的士既楂兜。
電動車+智能司機，係5G高速網絡低下，
殺撚曬班垃圾的士佬！

例如你call車，佢過黎都要油錢

唔咁講我真係說服唔到我自己

的士好平啦，將軍澳入屯門都唔洗300
So far未試過拒載，因為過海一定搭地鐵，遲都係咁話

我意思係個司機態度正正常常，唔係要佢做哈巴狗呀，你個腦裝屎㗎？

乜撚野想法呀，想佢正正常常，唔好一時話唔過海，一時又話路程短，咁樣就係等於要佢做哈巴狗？

有幾多人真正成日搭的士同Uber同一路程去比較?
我就真係好少遇倒的士兜路, 好多路程有唔同路線, 唔同時間車流有快有慢.
有時距離長左但快左, 呢D好正常, 我搭的士唔係計呢D幾蚊十幾蚊

如果咁叫兜路, Uber仲兜得犀利
D司機有一半都係路癡, 有一次個司機停喺我pin個點對面線等我, 我過對路線上車, 之後見倒我個目的地喺上車方向係唔順路, 都唔識掉頭. 淨係識跟個導航, 以為自己好醒, 兜左去唔知幾條街先轉番岩目的地方向

的士唔識路最多係唔知你個建築物咩位置, 你講下附近有咩地標或者大約行咩主要幹道佢都識去. Uber嘅唔識路係個大方向都唔識行, 由A區去B區行咩主要道路, 公路入口/出口都唔識, 經常行埋D 9唔搭8嘅路, 但唔係為左避塞車, 而係因為好多唔同原因, 例如上面我舉個例子.

真係ON99

我坐的士佢揸的士，我比錢佢揸車，冇衝突㗎，但而家成日係個乘客要遷就個司機，佢一時想過海就過海，唔過就唔過，仲有時有啲仆街屌鳩個乘客做乜撚野咁短都要坐的士

所以我唔覺得的士值得24蚊起錶價，但趕時間嘅時候有得揀咩？

上面好多巴打話坐uber，我知，我都支持坐uber，但有時臨急臨忙等唔切佢來，咪又係焗住坐的士

樓上仲有人話咁係藉口，大佬要趕時間冇人想㗎嘛

俾狗撚呀

好撚好笑啊

起錶都ok 跳錶慢d就好